點解去到晚上又變番嘉年華會

太子地形雙方都應該好熟懇，當人地隔左段時間唔捉人就即刻放鬆晒，仲放埋煙花為乜。

經過今日 殺警都唔係問題 ！

又拉人